[無辣不歡]食辣撚唔該同我入一入黎

各位食辣撚分享下自己食到幾辣
同埋講下鐘意食咩類既辣（e.g 川式泰式韓式）
最好分享下有咩食辣餐廳正

以譚仔做標準既話，自己食到中辣或以上

最鐘意食川菜個類，特別鐘意食麻辣涼粉

因為自己係屯門撚 通常係返哩區搵食
拋下磚引玉先：
龍城麻辣雞煲
重慶小食店
雲貴風米線

荃灣就食過 雲貴川米線 常滿雞煲 都係覺得正既

歡迎更多食辣撚分享

另外，
因本人同一位辣友經常覺得無伴一齊食辣，得兩條友又嗌唔到幾多野食，同其他
朋友食的話，又要就佢地嗌唔辣 相信各位食辣撚都深感明白當中有幾無隱
所以我地開左個食辣whatsapp group,
而家得幾個人，如有興趣加入可填表格 睇到會盡快add你，一齊食辣
以下為表格

譚仔大辣

川菜個種岩我口味

三哥 雲貴香 都食過大辣
平時食中辣 但人越大 食完就越會忽必烈
越食越細 但辣野真係好撚正

我食唔到酸辣

食譚一定重慶大辣竹笙

食到譚仔特辣，但唔會下下食既
而家會睇下食咩先決定咩辣

最癲係辣椒當餸爬飯食

食到譚仔特辣
但唔會再食
因為好咸
除左個嘴唇有feel之外就好似食鹽落肚咁

譚仔麻辣好難食
拎黎做標準衡量辣度都ok
要食就不了

同感！！
冇辣唔得

重慶不了
竹笙索湯🤘

炒辣椒

Lm

譚仔特辣留名

食辣撚留名

食到辣雞撈麵，唔飲野，第一次食頭皮都發麻

譚仔最勁都食到特辣
但人大左開始養生，e+食開中辣
利申廿零歲

重慶先係精華

川菜水煮 麻辣火鍋
湘菜

中辣剛剛好

辣野真係正 一路屌佢辣一路大啖食 爽撚到

新蒲崗有間洋洋小龍蝦 啲炒辣薯粉好正

我覺得酸辣係最正

麻辣涼粉邊度有得食？

譚仔大辣真係基本...但係再辣就好削胃 又難食

暫時黎講食得最辣既我覺得係三養辣雞..一次食兩包真係食到流眼水

可以食得好辣 不過之後果日痾屎仲慘過比人捅菊花 所以不了 都係小辣算
食過一次譚仔特辣 除左好撚辣之外乜味都冇 難食到死

乜個三養麵真係辣咩？我冇乜感覺喎 譚仔大辣都辣過佢

不嬲食辣好掂 但係三養湧出黎果隻辣真係有料到

只食到譚仔大辣 三養隻生化辣

中意食四川嘅辣
嗰種麻香同辣

一未得個辣根本就唔好食

留名

最多試過譚仔三特辣
未知受唔受到四特辣
平時食特辣
天氣凍想暖下身會食雙特
三特係心血來潮試過2次定3次

⼁乛⼀⼀⼀

佐敦好多辣野食好正

一樣

加一 食就食到特辣

但係有時單屌譚餐都係諗廢時食咁多辣落肚

叫中辣/甚至小辣就算數

辣係好正 不過我同意啲人話

啲奸商用辣黎蓋過晒食物本身既鮮味

換過話黎講 就算啲料有幾差 你都唔會點食得出

睇到D口水出曬泥

餐餐食好野咩
食得譚仔都係貪平塞飽肚

最辣個次食譚仔大辣
因為成日食辣食到削晒胃 食左院照先知有急性胃炎
自此就開始減 想食都係過下口癮3 4小就算
而家KEEP住都多胃氣唔敢再食咁刺激

食辣撚留名 仲有半年先番香港填唔填得form

有無人食過岩手拉麵個煉獄拉麵？
第一次食辣辣到唔想食

鐘意食米線果隻麻辣
屯門撚 雲貴風世界級
無伴 好耐無食過啦

好鍾意食華都果間米線 果到既豬大腸最好食
平時食開中辣果間既話

食到譚仔特辣，但食個陣已經食唔到味道，仲有d苦，但通常都係叫中辣就夠

！！！係 華都果間都幾隱世 好似無咩人知

太子間亞南雞煲好食又夠辣

麵就雲貴川

超好食 成日都走過去自己一條友食

果頭做野放飯去食

加上佢個位好角落 唔係去開有人介紹未必知

不嬲都好食得辣
但前排病完味覺壞左
而家係邊間叫大辣都無咩味咁

去食咩都直接嗌大辣，好想遇到啲辣到不行既感覺

兩年前的傷心中辣係我上限
兩年無再幫襯唔知而家水平如何

巴蜀軒
麻辣 中辣
你可以試下地獄級 食得哂可以免費

食到譚仔大辣但唔會成日食 好傷胃
Btw香港真係無幾間川菜好食
好多都越做越難食 大陸嗰啲真係又平又好食又好正宗 雖然次次食大陸川菜都痾撚到仆街

其實我唔係好食得辣
譚仔三小已經就快頂唔順

但我又覺得食辣野好爽
鐘意食酸辣多過麻辣

人愈大就愈食愈唔辣 有啲味吊下癮算

我認我廢 要養生

譚仔平時食小辣廢事肚痛，最多可以食大辣

唔係食到好辣 但係好鐘意食

譚仔特辣
好想食雞煲可以叫勁辣
次次都有人食唔到辣

譚仔特辣Lm 食到但其實唔好食 又苦又鹹 中辣最平均
辣雞撈完全係碎料 個人比較喜歡香辣多過麻辣

譚仔大辣撚 但次次食完之後啲腸都痛到仆街 搞到而家食親辣嘢都要就住就住

same here以前特辣，呢家清湯

無計
身邊總有一兩個唔食辣
所以同朋友食雞煲多數食小中

女朋友好鐘意食辣

次次同親fd岀去都要就佢地食小辣，勁無癮

辣雞撈麵真係普通 聽講最近出左2倍辣雞撈麵
搵日試下先

帶佢地食譚仔咪冇依個問題

+1

係？咁就要試下喇

食到譚仔特辣
不過近年食譚仔只會食下五小辣
覺得譚仔隻辣好假
比較鍾意東南亞啲辣
青木瓜沙律 辣椒炒蟹

小辣撚 貪陣香味食麵好食

譚仔特辣起跳

特辣轉清湯好似太誇張

推

有冇人食到太子川之味大辣

對比起譚仔幾辣？
連登有巴打食到四特

好鐘意食辣
譚仔平時係食小辣
但其實可以食得更辣 不過驚係出面食太辣會食到流哂鼻涕咁
所以都係揀小辣安全啲 同埋都驚食太辣會傷腸胃

譚仔大辣-特辣都食到 鐘意川菜嗰種辣
食過間幾好味 好似叫雲貴川風味

好鍾意食嗰間叫川味閣 次次都叫中麻辣，麻嗰種感覺好正

屯門辣撚

紅磡間雲貴川d辣真係無得頂 辣得黎唔會辣到得辣 辣雞肉 辣腩肉 yummy

好鐘意食辣
但人越大越食唔得辣
譚仔食到小辣咋
川菜最正 水煮魚

覺得食唔到辣既人食小好多野食

食到條脷痺咗咁 係咁流口水成隻狗咁 譚仔就算食到特/雙特都冇個種感覺 可能唔同辣🤔

話唔辣個啲係咪食咗杯裝🤔杯裝同包裝得個名一樣

譚仔果隻辣唔係直接刺激你條脷
係積熱令你個人好熱果隻辣
三養係刺激你條脷果隻辣
對怕熱既人黎講譚仔會辛苦D
對個口受辣能力低既人黎講三養會辛苦D

啖傻啦 川之味中辣已勁過譚仔特辣

四特喎清
特特特特喎

限時10分鐘要食得哂，食碗普通唔辣都唔撚得啦，屌佢老母呃鳩人，又要學人搞呃d屎忽野又要淆底，佢做得咁姐係其實佢對自己既辣冇咩信心

去試左個中辣先啦 四特
仲有意義咩 分咁多級
川之味 得大中小 小12345
譚仔 4特我第一次聽

你第一次聽咁係你問題啦
譚仔不嬲特辣仲有得再上

雙特聽過
有冇十特廿特？三十特？
去食啦講咁多 川之味中辣

你去食下雙特睇下雙特辣d定中辣咪得講咁多
仲有三特同四特等緊你
你食撚到三特同四特先講五特啦,仲講十特廿特

你食過個間野之後唔會再食譚仔
你可以係個間野度落單 問幾辣等於譚仔幾辣
阿姐實屌鳩你 我地個d辣唔同人地

冇人話過譚仔好食
但係譚仔周圍都有可以做個標準

特辣系基本野，真系好中意食辣但身邊個個都吾食得

食辣都要鬥勁

系你老母吾你老母
你真係可以早抖啦傻鳩

譚仔特辣食過一次 個湯底成個糊仔咁
都係三養辣雞最正

屌得好
系你老母吾你老母 食自己啦

鍾意天然既辣
個d咩辣粉辣免了

食到譚仔大辣 但係平時食中辣多 感覺好食D

屯門留名

個個都中菜
得我鍾意印度咖哩?
以前我譚仔中辣都食唔到
食左一排三養辣雞麵同Vindaloo之後
依家譚仔特辣都唔覺辣

食越南粉剪d 辣椒粒已經好正
飲茶既釀尖椒
譚仔以前食小辣 無食一排食唔返
水煮魚 串燒個種辣都鐘意
日韓辣狗也不屌

我想問食三養個辣麵覺得好普通咁算唔算食得辣

泰，印，巴果d 辣 d 香料味真係世界級

大陸辣
又一滴香又勁重味料又盛
不了

雲貴風最辣屌打譚仔特辣
譚仔特辣一d 都唔辣

味精

實小辣

食碟頭飯都要落辣油

依間係好既但真係好多油
我寧願食石離果間雲南米線正好多

旺角有間叫貴川風味館 食米線既
有幾種麻辣有酸辣 我同男朋友都覺得好食過譚仔
個人推薦：金湯麻辣小鍋中大辣

通常中辣過口癮就算
食到屎忽痛真係唔係太抵玩

湘菜既辣

輕輕一推

其實係好油 但佢真係辣得好過癮
老老柒柒食完有時會屙 (不嬲腸胃差)
但真係忍唔住會再食

試左川之味大辣
同譚仔三特差唔多

巴打覺得兩間比湯底既麻同辣味有無咩特別唔同？
有機會去試下

食到譚仔大辣。不過會肚痛

講麻就
川之味>譚仔>三哥
三哥食落最唔麻，岩晒d鍾意辣又唔鍾意麻既人

譚仔特辣 傷心特辣
見到人嗌咩小辣 三小辣真係笑而不語

譚仔平時食大辣
最辣試過三養辣雞x3
食左大半頂唔順嘔
之後仲柯血 嚇撚死
果次之後我就戒左挑戰勁辣